有無人後悔結咗婚

都唔知為乜
唯一慶幸係小朋友好可愛
見到有小朋友又唔想離婚啦
日子愈長 愈覺後悔結婚

未婚絲打 千萬唔好咁易結婚
悔終生
好多野會失去

點解想離婚？

老公脾氣極臭
拍拖前唔知
老實我自己都未玩夠
我都想晚晚蒲天光
一次酒吧飲酒都未試過

未玩夠

出現左一個更好的人係面前？

無左新鮮感

我勸你唔好諗後唔後悔 係提醒自己要識返屋企

就咁聽落你兩個都好後生

結咗婚 生咗
對異性零興趣...

算係....

困身？

其實自己一個更開心....

有時係

有D野係另一半比唔到

以前拍拖唔啱 可以講分手
依家生咗件點分
頂唔順佢成日發脾氣
完全唔係我想像咁嘅生活
唔想就佢
話極都係咁臭脾氣
搞到我生活質素下降

臭脾氣 有無例子

覺得EQ低 多數都係媽寶級

拍咗去耐就結婚？
點解可以掩飾得咁勁

抵死 唔睇清楚就結

其實去酒吧為乜
飲酒? 屋企都飲得
所以其實你想要咩

估樓主廿歲未到冇套「意外」有咗焗住結婚

會唔會其實每段婚姻去到最後都係咁？
同埋 拍緊果時唔係了解清楚咩？
利申 未婚

樓主幾歲生仔？

後悔生左 應該係我呢代要完結晒先岩

認同一半啦。

仲想繼續出去蒲去玩

但有時都想有人分享下生活上嘅開心嘢。例如去旅行，你諗深層，你過多十零廿年，仲有幾多朋友陪喺你身邊。

只可以話，呢個就係你要選擇嘅嘢，賺到某啲嘢，但同時又要放棄另一啲嘢。

當然，佢臭脾氣你可以選擇偷跳、揾過個、單身，全誕都有風險，所以睇你心態啦。

不過我都生活得好灰，唉。

或者係大肚焗住結呢

結婚＝放棄過去同未來

結咗，冇後悔，不過我成30歲先結

哈 又一pair準備婚手 開心～

大定都唔肯讓步，日日家嘈屋閉
令個仔難受，講真個仔未大未識野不如離婚
睇下你本身經濟能力使唔使靠佢

奉子成婚?

想俾人搭訕，感受自己既「市場價值」，感受完都係會想返屋企對住個死佬

結婚離婚事小，
有小朋友就慘。

離婚好少事

你地拍咗拖幾耐先結？
奉子成婚？

想玩偷食可以搵我
TG hugo1991

男扮女有咩咁好玩

老公疊水就要付出D架啦

冇 同男朋友拍左拖4年 大家都有共識
26歲結 結完就有左bb
雖然湊小朋友真係好攰 但係都好開心
第二個就出世

單身都好好

想去酒吧飲酒 你啲同事一定肯去

同樓主相反 我反而係而家兩個人好開心
但就好擔心如果生左小朋友之後
無晒自由 困身 湊小朋友時難免雙方會意見分歧 嗌多左交
影響關係
而唔敢生B
對於結婚，反而覺得大部分人應該都係婚前婚後分別唔大？suppose應該係咁
但生小朋友之後就大部分都會夫妻關係差左 好單身

你老公屋企一定好有錢
廿六碎結婚,
樓又未買, 份工又未定

除非屋企有錢, 排公屋實唔到你, 搵錢又唔會多

分別好大

由好愛對方, 變死對頭, 埋怨

因為湊仔攪到離婚既都有.
結婚唔生同家派都可以小D 見
生左, 男家會成日睇

有冇錢呀
有錢就得啦
唔通真係嫁mk仔 迫公屋 搭港鐵 等巴士 食茶記咩

其實應該都係啦

你問十對結咗婚50年以上嘅，問佢維繫關係係靠咩？十對有十對都話係靠忍耐。

老一輩，會放「莫生氣」係自己屋企，提醒自己唔好發脾氣，要忍，忍對方；西方就引用聖經「愛是恆久忍耐」。

係呢幾十年，啲愛情影視作品令好多人對婚姻有不實際期望啫。現實當頭棒喝下，好多人後悔，最後離婚

覺

結左婚 而家都有小朋友
之前細個都有去酒吧
亦有比所謂既搭訕
酒吧識既都係酒肉朋友
識既人一個都冇keep 到而家有contact
所以都算無謂

想同樓主飲

真pk 細路仔最慘

晚晚比唔識既人屌到天光 返屋企叫老公買早餐

我覺得唔係結婚既問題
係同邊個結婚既問題

你不如問邊個結左婚係無後悔既

閪痕？

想做人免費雞

你無諗清楚就比人無套內射，
無計架bo

有d人係屋企同出街對人兩個樣

不嬲都係城外的人想進去
城內的人想出來

可以只係你揀咗個唔啱嘅另一半啫

間唔中偷食唔係懷事，你老公都有叫雞啦

從前,有隻臭雞比人搞大個肚焗人埋單
而家閪痕想出去比人日屌夜屌
故事完

媽寶 支那仔

樓主戎左打飛機未

睇黎應該都係廿頭

拍拖之前唔知
咁拍緊拖個時仲未知㗎咩

之後你同你個仔都有排受你老公d 脾氣，同埋你地相處得唔好，好可能日日都家嘈屋閉害咗個仔

咁你就唔係未玩夠
係未玩過啦

不如學下兩個人點相處
其實好多人都唔識拍拖
只識溝

臭雞

臭g

樓主gay

處男懷孕

樓主咁既case好快出去偷食

所以話做毒撚最好
做咩都得
錢又點洗都得
唔會有人過問

如果你未有小朋友，我就會叫你離婚，做乜要受氣？

不過有小朋友就...唉...算吧！

老實咁講，你而家生左仔，其實離分婚都係冇自己人生架啦

唔好因為細路而夾硬留低，
如果你老公冇發揮到老公同爸爸既功能，你留係度都冇用。

一來自己辛苦冇左人生，要受氣
二來你個仔學唔好之餘，仲會學埋老豆啲臭脾氣

所以如果你覺得老公可有可無，離左婚你又照顧到自己，都係盡早離婚好過。

又係度扮女仔
屌你

推
信唔信佢實話共用ac

死臭西,只想晚晚食洋腸

離婚囉 怨氣咁重

你當時恨嫁得滯 搵錯既人姐，唔好賴人。
建議你嗱嗱臨離咗佢，唔係到時等個仔大少少自己識出去玩你就日日對住四面牆做寡婦。

平時你幫老公含定老公幫你含？

Gay領養細路有無咩困難？

各有各玩咪得囉，你有你比人屌，佢有佢叫雞，反正雞佢實叫開架啦

唔鐘意咪離婚囉
講到咁委屈

好L岩聽
酒肉朋友keep黎都冇意思
已經過左個階段返唔到轉頭

然後日子耐左你會對個小朋友好有期望
之後有D失望 最後無咩感覺
仲會成日嘈交

要傾囉
真係要傾
唔洗係遲早爆煲

應該樓主係個男人 結左婚後悔
又驚俾連登仔屌係大仆街
所以話自己係女方
多數結婚後悔都係男方

利申 兩仔女後悔中

以前啲人都教落唔好咁早結婚你實後悔

完全同意，而家分床訓，我諗如果我地冇小朋友一早就離左婚

真
呢個世代太方便
真心唔建議生仔 10之有9都係出軌
唔好害小朋友

咁你拍拖都知佢脾氣係臭架下嘛
似係你兩個都未生埋腦荀

想一夜情比人屌囉

好明顯係
身邊都有奉子成婚
最耐果個都係小朋友上到小一就離婚

仲記得早幾年你不斷吹奏落酒吧

Sp call

結左婚，暫時無後悔。考試緊生唔生。

後悔咩

同你一樣

好煩

含到雪雪聲

可能結婚唔係愛情既墳墓...
生仔先係
冇生仔大家可能仲少啲煩惱少啲爭執

似係太早結再生埋仔，未睇清楚個人就結多過婚姻喱件事，結果拍得4-6年，都無理由會咁

大把人拍十年拖結婚一兩年就離
要了解一個人適唔適合過人世唔一定越耐越好
有啲情況反而係一齊得耐，去到適婚年齡
為「責任」而結
但明明婚前已經好多問題
婚後只會更嚴重，因為拍得耐唔捨得分手而結婚
根本唔係解決問題既方法，只會加速分開

樓主個情況係冇揀啱人結婚啫
唔係「結婚」呢樣野令人後悔

好明顯係樓主個樓主老公個人問題啦
28歲都唔知有未

結左婚都可以玩架姐 係未先
香港地大把狗公
戴到你老公成頭綠帽
然後你個閪就會闊過西隧乾過法國麵包
咁又一世

可能23、4

所以結婚前可以嘅話最好同居下
但有冇錢又係另一個問題

係呀
香港地拍拖淨係一星期見一兩次飲飲食食
一齊幾年都可以完全唔了解對方

Exactly
依家重要冇得去旅行
如果唔係去個長啲嘅旅行都可以睇到下佢內在個面係點

其實去旅行都好唔同
去旅行係可以睇到一個人脾性
但生活習慣、作息時間、責任心呢啲
真係一齊生活一排先睇到

我反而係只同老公去過一次旅行
仲要三日都不停嗌交
一齊住都有問題既但算解決到

臭雞， tg 我

問題係你老公脾氣臭，唔係每一個男人都係咁

你老公知唔知你去過酒吧玩架？

媽寶

裙腳仔

其實我到而家都唔係好明點解要奉子成婚
只係純粹唔捨得放棄個BB?
但咁樣夾硬結婚其實都係放棄咗自己人生

26結婚 而家29搞緊離婚

同意，生b前後前後分別好大。

湊b是真心辛苦，尤其頭6個月，完全無私人空間。普通兩個人6個月好快就過，但多一個b就好多嘢要考慮同做，又無support，令到嗰段時間好難熬，所以一個真係夠嗮數了。

奉子成婚？

你自己未玩夠姐，一開始講老公臭脾氣
你講下自己性格脾氣係點

估下先，你地都係有左先結婚
再追下po先

得啦 離婚啦 你呢種諗法害撚死人

口係咁講 好多人妻搵sp

24歲就結左

你係後悔結婚定後悔生仔

我有識朋友早三個月結婚 生埋仔 係咪樓主黎

26歲結婚 結咗2年有多
因為錢銀問題同另一半嘈(幫佢還咗幾年錢)
加上一直俾佢管住哂
所以最近冷戰咗兩個月 然後準備離婚
慶幸嘅係我同佢無小朋友
話離就離 無嘢顧慮

臭閪

你講呢句我就明了
自己一個仲舒服
唔明點解要服伺佢大爺

出去偷食lo玩吓sp ,離婚咁辛苦

後悔冇玩多幾年

死臭雞

同你一樣

樓主自己未玩夠喎

鳩衝結婚又無理解清楚本質同定義

點解咁早

想做就去做

依家唔玩, 唔通50以上先玩? 不過記得識番屋企....

我拖到而家三十歲人都未敢結
唔係唔想，係唔敢，好在男朋友好體諒
自己童年唔好，家庭唔好好有陰影，怕自己俾唔到理想家庭小朋友

其實結左婚都可以搵SP
我成日背住老婆出去搵食
大家搵新鮮感

你老公都係咁諗

其實你地所謂玩

係指男女感情 還是純粹打波 打機個種

絲 我之前同你一樣啊

婚前好大壓力，喊左好多次

但過左真係無野，諗番轉頭，覺得自己好on9

而家岩岩結左半年，日日都好開心

希望你早日衝破心理關口，拉埋天窗

CP 兄

小朋友唔係藉口囉
日日噪交不如離婚
d小朋友冇你唸得咁矯情囉

自己未玩夠就講講到結婚有問題咁

Btw 假膠死全家

應該兩者都係.
家庭係需要好多時間去維繫, 要放棄好多野先做到.

早晨

結咗
好後悔唔早啲同個仆街ex分手 早啲識到老公 早啲同佢一齊
就可以早啲結婚
勁幸福

真, 見過

樓主幾歲？
可否講多d婚姻生活係點？
本人單身狗一隻

唔好生囉

有小朋友都可放低一陣
同朋友出去飲杯野掛

坦白講個憂慮比對方知，佢會更加明白你，之後少好多抝撬

結婚本身就係兩個人各自放棄半個人生去成就一個家庭

lm

如果本身係準備結婚嘅咁我覺得大家都知道要有所犧牲我都覺得冇問題 但係因為奉子成婚而結婚嘅有幾多係本身已經有定心理準備去迎接下一個新階段呢如果當初為咗小朋友而結婚 到最後都係離婚嘅話 咁老實講個小朋友當初就唔好要係覺得奇怪點解有咗BB就會淨係為咗個BB而結婚而唔會諗對方係咪真係適合做自己下半世嘅枕邊人

路過搭訕

無小朋友還好，容易就下。有左果下有女人會性情大變，連食野口味都唔同左，變左另一個人，好易嗌交。睇下雙方識唔識做，得就過到，唔得咪好似樓主咁

難得我地兩個而家無牽無掛勁自由 想點就點 想買乜就買乜 想去邊就去邊 勁爽
所以唔太想生B都係因為唔捨得放棄自由 同埋佢話擔心有左小朋友後 嗌交會多左 因為管教方式有分岐 然後會影響我地感情 所以唔想生
同埋最重要
係無錢 窮
而家兩個人就夠洗
無閒錢養小朋友

you are not呀窿

me
我係絲，結左婚之後見盡老公果個屋企有幾窮有幾寒酸度縮之餘冇文化藍絲
生左仔之後更甚
自己果件極度難湊，好百厭，全部得我自己一個人湊
一家三口一齊住，但個老公因工作冇乜時間係屋企
經濟壓力又大
有時對住屋企四面牆對住個咁唔聽話既仔會有諗過自己不如死左去好過
生無可戀
我懷疑自己有產後抑鬱
我有向身邊d朋友，老公求助過，但個個當我9up，話我唔似有，無事既
依種感覺仲無助

見到家姐阿哥都唔係幾想結婚
幾慶幸自己係最細
前面有得參考

有訓練過個仔唔好靠哂我，冇左我都可以訓得著
如果有一日成功，我會自己離開佢

我家姐果個仔細個係超乖超級知性，點知呢幾年180度轉變
又無識落咩壞朋友壞同學，都係咁教咁生活，唔知係咪撞邪
家姐依家壓力好大，個仔隔日就發癲，有次佢同我講feel到自己一線之差就會變痴線正常唔返

佢個仔幾大係咪青年期？
我仔得歲半，好撚曳

分啦

點解會未了解一個人就結婚
一個人修養好唔好，對一兩年點都睇得出啦

10歲，7,8歲開始唔聽話
依家仲癲到仆街，一無外人就講說話好難聽，又成日發脾氣，都唔知咩事好似精神病咁

What 7 you say?

有啲字唔係同音同解的

啫係你自己想繼續做臭雞啫屌你老母
咁撚想見撚就含俾人當雞咁屌
個老公點睇都唔順眼啦
真心建議你快啲離婚，瘋狂屌閪
再中愛滋死撚左去啦爛臭雞

起底，假膠attention seeker

開膠post究竟有咩人生意義

睇落佢老公唔係大問題個個 老公屋企個藍絲先係
但其實又唔係同住
一家三口一齊住，但個老公因工作冇乜時間係屋企
經濟壓力又大
情況好複雜 其實搵娘家幫手係咪好D

我都未玩過有啲後悔
就算以前拍拖淨係拍過兩次 未計老婆
應該試拍多次先結會好啲
我同你一樣好慶幸個小朋友又乖又聽話
係蠢左啲
利申：父親

我明白
小朋友難湊起上黎真係想死
我有時幫我呀姨湊佢個女 佢個女同我個仔一樣大
但佢個女好難湊成日大叫大喊

又假膠po

冇
但婚已離

精神分裂

咁早結婚🤭抵

😳我好成熟

再唔結婚就分🤭

終於有人明白
有個朋友有個女同我仔差唔多年紀但人哋好乖
佢成日話我有幾難湊姐
我咪又係咁湊
大佬點同呀

死臭閪抵死

好耐冇見

我老豆老母就係咁，因為教仔嘈左十幾年
都因為小朋友一直離唔到婚
而家我哋大個，佢哋等緊一條導火線去簽紙

巴打講得好撚應

其實我就係樓主老公
「結婚」之前晚晚互含
佢呢排short左以為自己由零變左真女人
淨係准我插屎眼
我想互插就話我臭脾氣
呢個星期仲癲到話自己生左小朋友

點算好

幸好我a0已經看破紅塵，已經決定咗呢世都唔拍拖同結緍，絕不叫雞及進行任何性行為。

分開，都可以大家work out一個好好照顧小朋友嘅方案，前題大家係足夠理性，以小朋友為先

應該係話 如果唔離婚你要湊兩個仔
離左婚你淨係湊一個
自己揀 咁辛苦嘅人生到底為乜？

打錯字, 樓主"同"樓主老公

我屋企人就係咁 屋企嘈撚到仆街 出面聲都唔敢聲

呀巴打

媽你老母寶

結婚係好嘅，起碼有個伴

真，大部分女人落club唔係為溝仔，而係為存在感

忍唔到對方邊方面

男人都生到仔
醫學奇蹟

我仔都係歲半，由細到大都好易湊
但近排開始嚟料，勁臭脾氣
一唔滿意就喊到顛，訓地下
D人話提早trouble two
其實係一個過程，希望過左會好d

有冇諗過係自己問題

拎白卡

結左幾耐先開始出現問題？

半年

比個例子啫
好多野都未做過

邊有咁多未婚生子
我唔係

28

去下旅行就會現形

好想屌樓主幾時去酒吧黎翻場友誼波

未玩夠意思未比唔同男人，唔同既尻屌夠？

第一句都係事實
但之後啲做唔出
都係呻下啫
唔想個小朋友變單親

想偷食 正啊喂 預我

Nice

yeah

A0想屌

gay

生咗小朋友 旅行出遠門都唔洗旨意
出街出遠少少都唔得啦
你明唔明呀

其實我半夜訓唔著
開post r水吹
真人真事
大家又起底又pr又剩
係連登揾人吹水都被人鬧
香港生活壓力都好大

闊過西隧 正啊
玩到咁最好

有，最後悔係同佢結婚，個仔三歲半，離婚佢都係要靠男人，驚個仔俾後父恰，依家跪地餵豬乸，等到個仔大先算

你可能係啦，但有d 男或女，結左婚未生仔，講得呢句，一定係咁既意思。

唔係講你，相信你既意思。講緊其他人，但認真問，唔多唔少有沒咁既意思。

你想像下，屌喎丶flirt 喎丶新鮮感喎喂

有時見到朋友結婚，自己都會唔開心，因為自己仲係單身

講中左樓豬不願面對

5年左右

結咗婚羨慕你單身

咪玩啦
生咗件仲有咩市場
鬆到自己都嫌自己

生咗重正
人妻

而家感受到嗎？無圖已經咁多人

為扑野食嫩草
好努力咁啦佢地

做收陰運動

鬼叫你之前扮男人開post咩

不過拍多次可能miss咗個好女人／好男人

如果我第一個女朋友就係李嘉欣
我就唔會搵下個

咁之前嗰啲咩打飛機post係咩回事？

起底 負評 上一頁

試過未生過嘅人妻，真係兩種feel黎

哈里王子

分床訓係因為感情唔好分
定
為咗訓好啲分床，之後先疏遠

感情唔好分，而且佢性冷感，差唔多次次都係我主動，有時真係覺得好折墮

後悔，
一次學生妹都未食過

你離唔離都食唔到啦
俾錢另計

我呀爸日日都同我地嘈交...咁你覺得結婚會有幾好？

做你地d仔女真係上世應該係殺人犯

大家都希望佢唔係間屋度...呢啲咪就係現實

捉你去打科興

Pr9 lz

咁唔係未玩夠
係未玩過 唔甘心為左一顆樹放棄個森林
其實自己性格自己最清楚
當初應該都知自己仲想玩架
唸住結婚令自己修心養性？

啱啊
唔一定要生

臭鷄

鬆係一回事
想晚晚落酒吧蒲天光又係一回事

唔識珍惜？我又無話忍唔到 但比我搵到離婚協議書

你俾佢湊下佢唔湊下唔會明
好湊同唔好湊真係差好遠
好湊個啲 你係屋企可以做自己野 唔洗點睇住佢
唔好湊個啲 你柯篤屎都唔得閒

其實你有壓力真係要搵人呻 要正視下個問題
我曾經都試過勁大壓力 不過我選擇自己去海邊行下靜下

後生女唔會點痛我話正式入產房個陣
係生之前等開十度個陣最痛
條腰會痛到想死
太痛佢會俾笑氣你聞

本身我同我老公算鍾意小朋友
但生出黎，先唔好講錢，香港環境同教育已經一pat屎
然後又要兩公婆育兒觀念夾到，先唔會為點教個仔嗌交
仲要有人湊（如果自己湊就返唔到工，搵人湊我又唔鍾意）
樣樣野諗下都煩死

人就係好撚賤格
俾著你遲結婚又會話好撚後悔點解唔一早結婚

呢5年發生咗咩事……
係咪湊仔壓力太大

女人性愛難啲分離
通常都係感情差先會連累埋性關係

一係就生理上
生完仔之後再搞唔覺得舒服

佢男人嚟，唔駛估

咁撚醒既你?

你估香港離婚率三成幾係流既咩
大把人結婚淡晒 各自搵食都大把
更加多無腦女人趕住嫁 驚無人要
以為嫁左有人養

Same feeling
24結 今年28睇唔到未來點過

如果無結到分手
有啲十年後都仲未搵到個啱心水嘅
又會叫春

呢啲野好難講
road not taken未必係最好

生完攪都唔想攪你

第一胎唔點痛 你昆我
宜家疫情未必有笑氣聞

老婆痛差啲咬甩我忽肉

傻閪pr狗

最慘呢2年 真係少左愛 大家都無耐性 同埋 3觀一向都唔夾 有愛乜都得 無左就炒過好多次 我地2個都返唔到轉頭咁 我都心野

差d咬甩
算係咁啦
我覺得一般係痛到咬甩

生完望到個女，佢個滿足樣好似乜痛都唔記得曬話要整多件

我老婆生冇乜野喎我有入產房
佢個陣19歲
醫生話佢後生所以冇咁痛

價值觀唔同真係唔應該一齊
呢啲野唔係「包容」就得

啲十幾歲靚妹當屙屎咁就生左出黎
可能十幾歲真係唔同啲

未玩夠老公又同自己夾唔到，離婚係遲早事，小朋友唔會維繫到關係

22歲生
真係臨尾開到個10度個半粒鐘先叫覺得痛
之前個幾十個鐘根本係m痛feel，好濕碎

好彩就無小朋友，唔係驚離婚驚單身，係唔捨得，但身心我都野左，可能真係怕悶同搵寄託

去到10幾歲點同

有冇後悔做肉便器

26生得通常屋企都有d
起碼唔會做你負擔先

好似係私家生可以揀無痛分娩

詳細唔知 未生過

但係無痛唔會生唔出咩
唔痛仲點出力咇個b出黎

剖腹產囉

你咁講姐係 等到小朋友大左之後就會離婚

開刀 之後傷口應該好痛

你地有小朋友未？

咁早啲離啦，你依家仲有時間走。再拖就只會更難離開

結婚可以離婚
生左就唔得

所以係後悔生左
而唔係後悔結婚

後悔結婚結得遲

兩個女人一個順產一個剖腹嘅經驗話俾我聽，開刀就算之後點痛，都痛唔過順產

結佐婚

我同我老婆冇諗住生

有時會諗結尼做乜

結完婚之後好似同老婆只係 share 同一個空間生活嘅獨立個體

結婚前會視儲錢買樓結婚為目標

而家做曬，我諗唔到下個目標

剩係想人生快 d 完

你唔享受同佢一齊同住嘅時刻咩？定真係為咗買樓先至結婚？

雖然我未生，但曾經同小朋友共住個幾年，真心明8厭星有幾煩。

叫佢食野，又食到周圍都係，一係就唔食，搵食物黎玩。

簡單洗臉刷牙都可以搞勁耐，洗到成身濕哂。

但可能我始終係旁觀者，會清醒d，無咁執著。

媽媽，你試下放低少少，如果一d唔太緊要ge野，小朋友唔肯做，就由佢。家務做唔切，污糟少少都唔怕。最緊要個人舒服

請善用起底功能

同問

我同我老公未諗掂 生唔生

但而家婚後每日都好開心好enjoy

放假會一齊煮飯，一齊打機

應該話係為佐結婚當初先買樓

咁初時實享受嘅，但日子耐佐，好似慢慢變到大家各有各生活咁。 各自去發掘自己鐘意嘅嘢。佢鐘意種植，做手工藝。我鐘意去行山，做運動。 放假佢情願自己留喺屋企，我又情願自己出去。

即使結佐婚都覺得自己係自己一個人。

我地就係唔知點解 develop 唔到 "一齊" 嘅興趣。

明明拍拖嘅時候都有好多共同興趣，結佐婚之後反而各自各發掘自己興趣。

無痛分娩唔等於全程唔痛喎

我諗係個時間轉換問題，令到你產生錯覺姐

以前拍拖，一星期最多見1，2次，每次最多咪4，5個鐘。變左大家都好珍惜每次出黎時間，會搵d野搞下。

結左婚，多左時間相處，你咪睇到佢放左工，番到屋企個樣嘍。

你真係似有情緒問題，見見醫生好啲喎

最大問題係我覺得自己有少少潔癖
係生完之後先咁嚴重
頂唔順屋企污糟，一粒塵都唔想有
見到有人個身唔整潔會好焦慮點算

唉我都覺有，我老公最近有話帶我見醫生
但私家頭一次淨係問都二千蚊，之後去覆診都要一千

地球空氣邊到都一樣充滿左塵，你要識同佢相處，唔係逃避

都要睇，精神健康好重要

有共同興趣好重要，就算自己未必鍾意玩嗰樣野，都應該一齊試下

我男 WFH + 睇住個小朋友 + 煮飯
有時老婆放工番到黎個細入左去訓都會自己落一落街放一放風

而家我地好似已經放棄佐尋找共同興趣咁

好似習慣佐 le 種各自各嘅模式

唔適合又要中出試下先
抵撚死

x2

鍾意自己多過另一半

好多時候問心並唔係鍾意佢嗰種興趣，而係想陪下佢所以陪佢一齊玩佢鍾意嘅嘢。例如佢鍾意去跑步行山，我運動唔叻，但係都會同佢一齊試吓，佢會就下我行啲容易啲嘅。我就鍾意玩車，佢都會陪我睇吓車啲機件零件，知佢其實興趣唔大，所以簡簡單單行過圈就算

可能其實我同我老婆都係咁

都唔係冇試過嘅，例如我會陪佢睇植物，佢偶然同我行下 d BB 級山咁。

但我問心真係投入唔倒，亦睇得出佢根本唔 enjoy 同我去行山。

整整下反而好似覺得都係為無勉強好 d

結都唔緊要 唔岩可以離
生仔就麻煩好多
無一齊住番一兩年都唔好話生仔住
真係會累人累物

所有結左婚既人

屌你一樣感想，幾歲結
真係同屋主咁
唔知係正常 日常生活 變左感情 定點
但真係感覺唔到connection 就算一齊做某d野想搵返初心都好難咁 唔係無試過

可能要出去搵d激情先得，你呢種情況好常見，that’s why 好多男人偷食，甚至離婚再結

我31 歲結

你地又係冇諗住生？

一段關係要用心維繫

一見到呢啲po就好怕結婚

係嫁錯左老公，放假唔同老婆仔女去玩講唔過去。平日都已經無陪，放假都唔陪，咁要個阿爸黎做咩。阿爸唔使做返自己個角色？

我完完全全明白你嘅感受

呢d叫細水長流？同租客一樣😢

我24結
唔生，累埋下一代咩
就係無目標 大家對大家都無耐性心機咁
我野都唔想扑

絕對唔係，阿爸嘅責任係放假要陪仔女，其實平日放工返到去都要，時間長短都要參與

連登勁多死gay low

有小朋友後寧願放時間落小朋友到喎

結之前唔考慮清楚？咁撚大個人要負責任
有得必有失 正臭西

去保良局拎返個仔未？

無
好享受2人世界亦都期待BB既來臨

我愛你 老公

同租客點會咁多互動

單身最自由
最重要同屋企人有良好關係
自由無價
做咩都得

咁都預計到既
但係都係好痛

吊 笑左

襯小朋友細離婚啦
越嚟越會變腐屍，盞影響小朋友，耽誤自己
拖字得個貧

自然分娩生痛,生完好快RECOVER
無痛分娩 = 3成痛
開刀生,生唔痛,生完痛

唔生唔痛

岩岩同男友分左手
拍左8年
入黎睇po安慰自己就算繼續都no good

不嬲結婚都係要揀適合既人而唔係單單睇一齊左幾耐
甚至係咪適婚年齡
唔適合既分手係好事

連登應該要有個「扮女人狙擊手」

算啦就算佢真係扮女人
起碼後面啲回覆都幾值得探討

地方的媽媽需要性愛

扮女人都可以咁多真心覆

我係你老公都想離婚

婚姻美滿個d人點會開post哂命

我結個陣係真心想結 估唔到架

睇完第一次問佢拎信轉介去公家

想就個個都想架啦，但唔係個個知要點相處，就算知都未必願意去做

啱呀唔係個個肯放低犧牲自己，雙方都堅持己見就好易出事

好多人結左婚都照溝d妹妹，識有幾個同事都係咁，但要偷偷摸摸咁

Exact7ly ，long story
好攰見到有個咁既post 圍爐 好感動

你係未遇到過cp2呢類高質巴打先咁講姐

不如將小朋友講嘅說話用紙筆寫落黎，包括佢當時之前之後做緊乜野
keep大約兩至三星期record

再去諮詢下兒童心理學家，
睇吓有無需要帶小朋友見下

其實唔慘，第日個細路可以決定自己條路，老豆老母都唔會理你

起底
負評上一頁

唔好比佢玩任何電子產品

呢個真
我成日叫佢唔好咁執著同臭脾氣
好難頂
同佢一齊我eq高咗

你著好底褲出返去 唔啱你睇

如果有正能量去照顧返頭街
其實係好事

男人都需要情緒價值。
玩左更加愛自己老婆

頭家，唔係街
J蒙左

好偉大
記住每次叫完雞同老婆講
佢知你越來越愛佢一定好感動

啱我生完小朋友之後日日收工掛住湊佢同佢玩
連自己朋友都冇埋因為我太耐冇蒲過頭
係一年踢個幾次波
有時的確係幾悶 但冇後悔過

結左幾耐

始終要有一方有能量去帶動，女比能量比男又好，男去比能量比女又好
如果女人帶唔到能量比男人甚至消耗能量(成日怪責男人返完工唔凑仔，氹老婆)

咁男人始終要係其他地方揾能量帶住頭家

4 年

比負評條友一定係女人，仲要係西個隻

你其實有無真正關心過身邊另一半？

她幸福哦你全職媽媽？小朋友幾歲啊而家

我係巴雙職家庭，小朋友歲零喇

如果真係唔生，一定要諗個共同目標，唔係整整下好易淡

巴打你個故事好精彩，我都有追
多謝你鼓勵

你有冇試過俾人輪大米
未試可以試埋

你地因為大肚先結婚 ，又唔係因為認定最愛先結婚
人人都係大肚被逼係冇感情基礎下結婚咩

Btw兩方都唔好斤斤計較就會開心d,慢慢磨滑尖角就開心幸福嫁啦

其實好多人剩係因為當刻嘅愛情而結婚,
唔諗清楚婚後大家嘅關係其實會慢慢變做朋友(衰啲講句係室友)或者係家人
所以現實同預期落差太大

完全同你一樣

生咗你就吊吊聲
頭一個月睇你點死

你做囉
你都忽忽地
連登邊條例唔比女人出post
就算多男人上連登代表無女上連登

結婚前唔同居試婚 真係好撚7笨
絲打想結一定要同居
無返幾年時間都睇唔清一個人

成個post幾時話大肚先結
你打橫黎講

想食人妻

冇後悔
唔會生

多謝絲打

人大左.. 朋友係少左..
但仲係好 friend 既都係知心好友
少左好多飯聚, 多左時間做自己鍾意既野

離婚唔係要俾人分一半身家同你要俾錢佢一世？

咩原因

巴打幾歲結？

幾多歲結婚？
我反而好想早d結婚

你地有無諗過試下做婚姻輔導？

媽你老母閪寶咩
聽到R撚曬頭

2019年，過左兩年可能變左性呢

結咗你就慘
早啲結
真係相處到
小事真係磨合到？

人類都係要認同感

女人要證明自己有市場
男人要證明自己有話事權

去過一次
玩到3-4點 d人扮醉又有真醉都有
又嘈又臭 覺得明明可以係屋企舒服涼冷氣食宵夜
做乜要夜媽媽出黎犯賤就無再去

裙腳仔呀嗎

你都係個孩子

神探ching

為交配囉

又唔係話狙擊你
咁大反應
樓豬你扮女人？

有個大學friend，奉子成婚，佢同佢男朋友都係19 20

就算真愛、有曬計劃，太早生仔都係對雙方生活太大衝擊。我30中老婆20尾先結，初頭好多野要磨合，簡單到bra 要入洗衣袋、毛巾點晾、訓覺反訓，樣樣都要習慣。奉子成婚果種生活真係無法想像

以香港黎計咁多港孩
莫講話18、9
28、9都大把男男女女咩都要父母照顧
要佢地突然咁困身做人老豆老母，唔可以再鍾意點玩就點玩
諗下都知應該唔work多過work
就算四大長老幫晒你湊都係咁話

bra 要入洗衣袋、毛巾點晾 呢個真...
未磨合好就生.. 真係無法想像

四大長老幫晒你湊... 唔好諗得咁美好
四大長老幫你湊仲多磨擦.. 除非你冇乜要求
我最後選擇自己湊番..

我意思好細個果啲
聽過啲18、9歲有左即結婚生
都係四大長老湊多
然後佢地照讀書/搵野做

我當然知搵人湊仲衰啦
仲要自己父母又唔屌得

未有經濟能力, 唔成熟真係咪生...
唔好害左個細..

初頭我一野內外衣褲掉曬入機洗，比佢話整殘佢啲靚靚bra

爛咗咪買嗰啲新

成日叫人唔好結，不如你離婚先啦

咪傻啦你
點解要踩入個陷阱
我跌咗入去 點上返黎
有小朋友
咪講咗囉
睇完人地講咩先留言啦

洗bra 呢下野印象好深刻 又要入袋又要扣好個扣，好講究，初頭成日瀨野

Cp巴估唔到你都有呢啲辛酸
好彩同未婚夫都算夾到
同埋佢仲女人過我
我買啲bra都係cheap野
從來唔入袋

你地幸福丫，我果個大小姐黎以前除人個bra 就叻姐單手解扣無難度，結婚後要洗就投曬降

呢啲要還架

女人如果好「鏡錫」呢啲應該多數寧願自己洗

明知錯繼續錯？

食茶記都唔得

留個contact 一齊飲